拍拖拍到好怕 求指教

由四年前識左前前男朋友 無論同佢同佢屋企相處都冇咩問題 直至到佢出手打我 打到成身傷哂 到而家傷口時不時都會抽住痛 果時我用左一年時間去放底所有痛楚 學識點樣保護自己 唔係任何事情可以依賴人 要學識獨立

去到兩年前 我終於可以好勇敢踏出個陰影去接受新既感情 去面對所有恐懼 但係呢一段感情並唔係想像中咁簡單咁容易接受到
首先 我並唔中意人受到屋企人既控制 屋企人要一就一二就二 無可否認屋企人係會為仔女著想 樣樣都會想比到一百分仔女 但係背後好多時屋企人未必知道同了解到 所以我覺得適當時要有反抗而唔係接受
之後 有好多問題存在左係呢一段感情上 我無話我付出比佢更多 佢既付出我都好知道 但係當你進一步了解到佢屋企人係d咩既人就會好想離開好唔想面對 拍拖講求包容同磨合 但我相信如果有巴打絲打面對到呢d問題 會早走早著 由第一次比佢屋企人直接打黎話我帶佢個仔去旅行 大佬都二十幾歲人啦 仲要佢一蚊都唔洗喎 我唔係計較錢銀既問題 我一早問左佢係咪去得我先去訂 但點知 比人鬧我帶壞佢仔 唔中意我 去既所謂旅行都係 '澳門' 總之我就係錯 最後就係無得去 之後 到聖誕節我屋企人邀請佢帶佢去日本旅行 佢屋企係出發一個星期 話要跳樓話佢成日去旅行 我完全接受唔到屋企人係咁 而家我未明成日去旅行既定義係點解

Sorry for 1999

各位巴打絲打 我可以點做 我好怕
我對於拍拖好迷惘 對我有好感既男仔我都拒絕左

怕咪唔撚好怕囉
咁大個人

你驚個春袋甩好過啦！得D皮包住

得一粒仔 係咁㗎啦
人地驚無左個仔呀 你識做的話
孝敬下條仔老母

學下點分段先啦
未識分行打文仲話拍拖

咁係佢屋企人on9姐
你男朋友群腳仔嚟？
sorry for 1999

點解可以咁on9

遲早都冇架啦
怕冇左個仔 咪叫個仔同佢拍拖

俾我知道我個仔同gay佬去旅行既話我都會跳樓